{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060010",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59749&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창오대산금빛펜션"
    },
    "text": "龍坪/アルペンシアスキー場が車で5分の距離に位置するペンションがあります。 五台山国立公園の近くに位置し、様々な観光地が近くにあります。 ペンションではアルペンシアは車で5分、大関嶺羊牧場は車で27分、フェニックスパークは車で30分の距離にあります。 入室時間は4:00で、退室は22:00以降です。 駐車可能であり、送迎はできません。 バーベキュー施設を利用する場合、2~4人当たり20,000ウォンを現場で決済する必要があります。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 また、全客室へのペットの出入りは不可であり、画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、客室内では火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分離していただき、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "このペンションは龍坪/アルペンシアスキー場から車で5分の場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような観光地が近くにありますか？",
            "answer": "このペンションの近くには五台山国立公園、アルペンシアスキー場、大関嶺羊牧場、フェニックスパークなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車可能な駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションでは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する場合、2~4人当たり20,000ウォンを現場でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションの全客室へのペットの出入りは不可となっております。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離していただくようお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により、上記の情報は変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "一部の客室の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 306,
        "QA": 416
    }
}